OppgaveWeb (0.9.5)

  * Endre input type til number i ny kolonne for gruppe

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Sun, 06 Feb 2022 10:11:00 +0200

OppgaveWeb (0.9.4)

  * Ny kolonne for gruppenummer

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Sun, 06 Feb 2022 09:00:00 +0200

OppgaveWeb (0.9.3)

  * Sensorer i klagesensur vises nå alfabetisk

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Tue, 25 May 2021 12:30:00 +0200

OppgaveWeb (0.9.2)

  * Modul emneeksport viser nå også emnenavn.

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Tue, 18 May 2021 09:55:00 +0200

OppgaveWeb (0.9.1)

  * Ny modul: emneeksport.php, eksport til excel av emneinformasjon.

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Sat, 17 Apr 2021 19:24:00 +0200


OppgaveWeb (0.9.0)

  * Ny modul: Fagpersonadmin
  * Lagt til logo
  * Flyttet semestervelger til toppmeny
  * Lagt til lenker i topmeny

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Tue, 13 Apr 2021 15:30:00 +0200

OppgaveWeb (0.8.1)

  * Fiks av feil med lagring av flere emner
  * Vis grønn bakgrunn på nylagrede emner.

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Sat, 10 Apr 2021 05:30:00 +0200

OppgaveWeb (0.8.0)

  * Ny modul: klagesensur
  * Oppdatert copyright-informasjon
  * Ny modul: Emneadministrasjon

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Mon, 22 Mar 2021 12:36:00 +0200

OppgaveWeb (0.7.4)

  * Ikke bruk cachet versjon av JS ved endringer i scriptet.

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>, Mon, 22 Mar 2021 12:36:00 +0200

OppgaveWeb (0.7.3)

  * Last nytt innhold ved bytte av termin
  * Vis meny som default

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Mon, 22 Mar 2021 11:53:00 +0200

OppgaveWeb (0.7.2)

  * Bugfiks, velge ekstern sensor 1

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Sat, 20 Mar 2021 07:04:00 +0200

OppgaveWeb (0.7.1)

  * Bugfiks gi tilbakemelding om at ny sensor er lagret

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Thu, 11 Feb 2021 08:22:00 +0200

OppgaveWeb (0.7.0)

  * Ny funksjon: Sortering av kolonner ved å klikke på header
  * Bugfiks faglærerrapport hvor antall treff er null

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Wed, 10 Feb 2021 18:47:00 +0200

OppgaveWeb (0.6.0)

  * Fikset bug hvor faglærer kan endre låste linjer
  * Økt avstand til footer, slik at tilbakeknappen fungerer også på emner med mange studenter
  * Lagt til rapport for å vise innlogget brukers vurderingsmeldinger (mulighet for å begrense til termin kommer senere)
  * Startet på visning av enkeltstudent, fortsatt under utvikling
  * Fiks bug hvor valgt termin ikke vises riktig i terminvelgeren

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Tue, 9 Feb 2021 12:46:00 +0200

OppgaveWeb (0.5.2)

  * Lagt til veiledning på import av vurderingsmelding
  * Lagt til beskrivende tekst etter emnetype

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Fri, 29 Jan 2021 17:24:00 +0200

OppgaveWeb (0.5.1)

  * Forbedring av semestervelger
  * Vise status på valg av sensor og veileder i oversiktsbildet

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Thu, 17 Dec 2020 15:31:00 +0200

OppgaveWeb (0.5.0)

  * Første utgave av import-funksjon

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Sun, 15 Nov 2020 20:49:00 +0200

OppgaveWeb (0.4.0)

  * Lagt til multitermin-støtte

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no> Fri, 13 Nov 2020 15:15:00 +0200
OppgaveWeb (0.3.6)

  * Legg til mulighet for adm å låse fullførte linjer
  * Visa status antall fullførte linjer på emneoversikt
  * Keepalive-pings på emnesiden, for å hindre ønsket utlogging.

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Mon, 22 Jun 2020 09:46:00 +0200

OppgaveWeb (0.3.5)

  * Legg til mulighet for adm å legge til ekstern sensor (redigering fungerer
    ikke ennå)
  * Fiks feil i emneside hvor bytte fra ekstern til intern sensor 1 feilet.
  * Logging av sensoropprettelse (krever databaseoppdatering)

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Sun, 14 Jun 2020 23:21:00 +0200

OppgaveWeb (0.3.4)

  * Sorter studenter alfabetisk

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Wed, 10 Jun 2020 15:35:00 +0200

OppgaveWeb (0.3.3)

  * Flere muligheter i venstremeny
  * Visuelle forbedringer
  * Lagre endringer med ajax
  * Oppdater veilederliste uten reload

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Tue, 9 Jun 2020 22:28:00 +0200
OppgaveWeb (0.3.2)

  * Legge til venstremeny
  * Visuelle forbedringer

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Mon, 8 Jun 2020 13:55:00 +0200

OppgaveWeb (0.3.1)

  * Marker ulagrede endringer i rødt
  * Visuell opprensking

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Mon, 3 Jun 2020 14:15:00 +0200

OppgaveWeb (0.3.0)

  * Mulig å velge to eksterne sensorer

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Mon, 1 Jun 2020 12:02:00 +0200

OppgaveWeb (0.2.0)

  * Mulig å velge veiledere fra andre faggrupper

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Sun, 31 May 2020 15:34:00 +0200

OppgaveWeb (0.1.1)

  * Daglig backup av databasen
  * Forlenget gyldighet på login-lenke til 1 uke

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Sun, 31 May 2020 12:04:00 +0200

OppgaveWeb (0.1.0)

  * Initial release
  * Lagt til emnenavn i oversikt
  * Lagt til emnekode over studenttabell
  * Lagt til copyright footer med changelog

 -- Andreas Noteng <andreas.noteng@ntnu.no>  Tue, 19 May 2020 10:24:41 +0200
